李家超、游乃強、陳碧橋

當年徐步高案件有關人士
全部坐直升機咁升職

Push 推

推

我冇野講

PUSH

要再推過